全國確診武漢肺炎破2萬人 累計425死

湖北武漢肺炎持續擴散，截至周二（4日），內地已確診病例達20,438宗，累計425人死亡。目前累計追蹤到密切接觸者逾22.1萬人，其中近17.1萬人正接受醫學觀察。另一方面，內地官方開始追究防疫不力的官員的責任；與此同時，多地警方亦陸續對涉嫌隱瞞的確診病人立案調查，追究其刑事責任。
另武漢市公安局重申，已於上周一（1月27日）暫停辦理中國護照、以及往來港澳台證件業務，全市的港澳台自助簽注機已暫停使用。
不斷更新（香港時間）：
1020 河南新增109宗確診病例，累計報告675宗；浙江新增105宗 累計829宗；湖南新增72宗，累計593宗；江西新增85宗，累計476宗。
0916 廣東在周一（3日）共新增114宗確診病例，當中深圳及廣州分別新增43及27宗，全省累計增至797宗。
0845 台灣疾管署就周一從武漢包機回台的247名台商及其家屬情況召開記者會，當中有3人發燒、1名幼童出現腹痛，目前已送院隔離。
0840 貴州省新增10宗確診病例，其中一名患者為1個月大的女嬰，全省累計56宗。
0810 河北新增13宗確診病例，累計126宗；廣西新增12宗確診病例，累計139宗；吉林新增11宗確診病例，累計42宗。
0718 重慶新增25宗確診病例，累計337宗。
0622 湖北新增2345宗確診病例，累計13522宗；新增死亡病例64宗，全省共計死414人。
0330 雲南新增3宗確診病例，累計117宗。

後日3萬
6月尾應該幾百萬

但確實數字係幾億人

没事儿
可防可控

10日前就2百幾人, 10日後應該過百萬

個數字咁細？

沒事兒 相信黨

加兩個零

十日前唔係二千左右咩

好似玩緊Plague inc咁

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

確診咋
微博好撚多人有病透唔到氣
訓係屋企等死

講到尾就係要血洗支那
死係屋企唔關確診事

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

每天控制死亡率在2%
厲害了👍

死幾億人其實是一件好事

好多未確診就响街死咗即燒
呢啲無計入數字

依d數字根本就係笑料